有無人係台北一齊玩？

自己一條友去台北
有無人一齊玩
我好隨和

明白 知錯了

無特登Plan
應該會睇下國父紀念館
下星期去宜蘭

身有屎要block你條女？
話要自己一個人既時間去台灣散心
原來就係去招人玩
你既一個人即係唔想有女朋友但想有其他人 哈哈
大家認住呢個人啊 日日扮情聖講到自己有幾鍾意另一半 但日日未玩夠想識新既女
諗起都覺得噁心 抵你條女飛你啦
你未玩夠 咪搞9人啦

好隨和
想食女 咪講到自己幾隨和

你係佢條女？